今晚7點 全城響鞍

新聞自由已死
今晚7點 全城響鞍

推

有冇電話app做聲

幾多日？

響幾耐

831 點？

7點大把人未放工呀

揀7點嗰個9成學生嚟

定9點就差不多

開火警鐘

咁撚on9既野都諗得出

推

同時希望大家推下我做post
行動po｜ 一陣間7點，喺屋企嘅你唔係惗住乜都唔做呀嘛？

玩尻消防?

一個推

再推

三推

幫到盡

Push

要多文宣

push

Pish

你on9?
原來繁忙時間9點先開始?

推呀

點解新聞自由已死係響鞍?

何解血在流

仲要推到上熱門

b

On9?
5-7係繁忙時間
你平行時空？

反對行動嘅請提議另一個行動

笑撚到我，乜撚全城響鞍，有撚柒用咩

仲話手機播聲，你一播D人都啤鳩你啦

.

不如凌晨三點好無

pish

Sorry 睇錯隔離post話7pm返屋企鼓煲，心諗好多人7pm未返到屋企

不如全城屙尿喇

你有咩妙計呀咁

錦鯉又有咩高見呀？

冇車嘅，搵嘢敲！

行動po｜ 一陣間7點，喺屋企嘅你唔係惗住乜都唔做呀嘛？

淨係得連登見到
無人知喎

佢冇 唔洗理佢照做

不如直接貨金算啦好嗎

冇就照做

提乜撚議姐你真係戇鳩喎好明顯依家係對外做大量文宣 同其他人講港共打壓新聞自由 好似你同樓豬啲傻鳩咩 響嚟都唔知做乜鳩完全唔撚柒關事亦都冇人明做乜

唔上街？

已經feel到將會有幾嘈

唔可以同文宣一齊做？
未做你已經知冇用 你係未來人？

遊行有咩用 唱歌有咩用 勇武有咩用

喺你齋問有咩用嘅時候

已經有好多人做緊嘢

而你...

呢個post有波台認證

全民番工抗議

各有各做 文宣繼續做同樓主個提議有咩衝突？ 下下有人出黎話做依樣on9 做果樣低能 咁咪應做共產黨囉

其實不如遲啲再搞返獅山人鏈又可以比國際睇到香港人嘅決心又有象徵意義

不如全城夜晚7點鐘準時係屋企打飛機控訴新聞已死

吹雞whistle，如何？

播 汽車響鞍聲：

0:26 開始

屌，按幾下又怕肺炎？

就係七點個個收工揸車
而家嘅九點人都唔多個

一定好大迴響（物理）

Agger

新聞自由同響鞍有咩關係？

咁你慢慢

連登仔無私家車

Audit?

on9-.-7響屋企啦響鞍

推！

9-6表示: ?

成效同10點鳩叫一樣

做順民啦

Tui

咁都諗得出，連登仔

錦鯉有咩高見果啲，我依加話個活動on9，唔代表要有替代方案㗎，諗唔到好方法未唔好做囉，咁樣跌落地都要楋翻揸沙真係好柒，俾人屌仲要掉一埋又on9又冇邏輯嘅論點出嚟

下次唔好再用百度好唔好
好樣衰

推！！！！

agger, 公仆就話準時放工啫………

話你個活動on9都係你有你做啫，咁都唔講得？

講得好
響鞍個意義根本等於遊行
同樣都係用人數展示民意

你咪慢慢話On9 潑冷水囉 wfc

推行動post

但定今晚急咗少少

要多人join應該俾最少一兩日時間去宣傳

首先，你要有車牌，再要有車

利申：我會響應

做自己認為係啱嘅嘢就夠

又冇大台 駛鬼同其他人交代咩

因為太突發如果今日唔做

過兩日先聲援會好怪

然後得一兩個真心膠做
上來哭訴 再俾連登仔笑on9

推啦

推！表態！

冇唯有on9啲用手機播

我相信有人同我一樣咁on9嘅

救肥佬

lm

自己7點去觀塘望下啦
蠢撚

未來人呀

今日搞唔起的話，對文宣有傷害性

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔識落街

推我願榮光歸香港

最簡單既嘢偏偏少人做

建議何東dem beat 喚醒大家97年前既香港係幾咁自由

做嘅話 拉埋身邊朋友做 share出去

叫埋朋友再share畀佢嘅朋友

有定心理準備失敗

今日衰咗就唯有聽日掃蘋果補血啦

唔好搞沉自己

PUSH

屋企10點鳩嗌咩響鞍緊係喺條街

撳狸有咩糕點=,=

做乜鳩啫你唔做咪唔做囉

笑人會威啲？

你咪就係自己所講嗰啲
「淨係識笑人嘅連登仔囉」

笑自己好啦 唔好拖人落水

唔好學埋白兵啲on9用語啦

事實上建議係真係好重要

齋屌根本冇建設性

全城在所在地原地默哀一分鐘。

不如全城在所在地原地默哀一分鐘🤔

蘋果俾人冚當

換黎d咩？

全民響鞍

不如全民返工 全民好嬲好嬲
全民IG FB出post 仲好啦

張圖有百度logo唔代表喺百度揾
Google咩都揾倒

Push~~~

推咗先

今晚搞唔起的話
對家又會話「香港廣大市民支持國安法，打撃勾結外國勢力傳媒」㗎喇

有個音效APP , Horns & Sirens

係咪仲要出嚟博畀狗拉？

心電圖

似唔似停心跳時個陣發出既alert

兄弟爬山各有各做

不如今晚九點/十點全城嗌口號啦
例如: 撐蘋果，撐到底.......或者其他

係窗邊敲野？敲煲個啲 好似亞美尼亞咁

你個名
「黎明」

其實兩件事有衝突咩？

革命驚俾狗拉，咁不如返屋企

邊有人會做 得啖笑

咁咪留喺屋企響鞍囉

樓主pin this pls

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

。
。
。

按

畫面實好靚

柄強 明白嘅 唔好響鞍囉 Quit 響鞍囉 自己開過個post 囉 你成日都會見到啲鞍㗎 btw因為我有好多巴絲喺度響住鞍btw 柄強我比一個建議你唔鍾意quit左響鞍佢 自己出post 得唔得o唔ok

無車 點響？

既然覺得應該要做啲嘢既，就做咗先，唔好諗後果，而係諗點樣做到最盡最好，而家個時勢無時間俾我哋去計劃，只有見步行步。立左黨安法，而家個主動權已經唔係我哋度。

笑死 咩活動

其實行緊車或者行緊路嘅
停一分鐘都可以吖

場面仲震撼

明白嘅，冇心理準備咪quit街頭抗爭，自己返屋企打戰線，你仲會見到手足出黎by the way，因為佢地仲未放棄抗爭

on99

咁你自己出post囉柒頭

你講乜，我又冇反對你響鞍，連登唔俾討論？

咪係，全部都係五毛熱狗藍絲PR共產黨黎，我地明明贏到開巷加油！！！！煲底見！！！

中共驚到震哂

今晚7點 全城響鞍，做多步 錄影底 retweet fb 出去

我要過80 分貝

好似諗得過
反正都塞車

Pishhhhh

下
認真?

咁無車既手足呢

推

唔好問有咩用，做咗先

又抄

你反對我認為手足出嚟會無犧牲
咁即係話你係支持頭頭嗰位巴打嘅說話啦

咁既然咁堅信一定會有人出嚟
咁你自己出post 叫人出嚟囉
睇有冇人被無啦啦咬？？？

再者我地唔想有無謂犧牲 每位手足好珍貴
有人吹雞就會可能牽連埋一啲只係路過想返屋企打戰線嘅手足

唔該你唔好咁自鳩私啦

你自己出去開post 唔該

你講咩

共產黨一定驚到震

你咁support 上面條友叫人出嚟 咁你自己出post 召喚囉
我講咩？？
醒下你柒頭
唔好喺到單單打打

你自己去吹雞啦 既然你堅信咁多手足有心理準備今日出嚟街頭嘅話
唔好喺呢個post到啦 唔該

已封鎖會員 - 鄧柄強(軍閥)

我团

屌佢老母

唔敢直接反抗係咁，雖然我都唔敢
但你為左做而做，做既野又唔對症下藥，對家唔痕唔養，跟住成班戇鳩閪喺度打飛機話咩"對家好驚"真係好撚柒，我情願不作為好過

諗極都諗唔明

響鞍？響完跟住點？

橋底buff

隧道buff

十字路口buff

綠燈前唔開車buff

行人過馬路停底buff

收費亭停底 buff

唔好話冇車做唔到響鞍

你可以成就其他人

Be water my friend

長響？

跟住準備聽日返工，之後繼續食黃店，食黃店就可以光復香港

光復香港 唔敢叫了

示威變示弱

trial and error
民主唔係天跌落嚟嫁

唔係做比政府睇

係要個畫面出晒黎 share Twitter fb

無撚有錯

推呀！

死亡嘅喪鐘

點解又做埋呢啲得畫面靚嘅野？
仲要越嚟越矮化自己抗爭行動

光復香港 時代革命

自由發揮

黃屍豬：悟空咩都唔做咩

要一步步煲番起個勢

仲有50 分鐘

倒數

越做越縮。 榮光都唔敢唱

P牌仔推

咩都試吓總比咩都唔做好。

推啊！

有冇download響安聲link?

同問

upup

鳩叫都得

參考下波蘭得唔得？ 到呢一刻仲要理人點睇？
會啤你既係咪手足？ 如果大家都知呢件事會發生
定係你係五毛？

咩都冇用 定係你係熱狗呀

行動post 推呀

喺屋企可以點

我意思係做野要睇成效，而唔係純粹做啲野出黎為左feel good

響鞍聲 有更好既請 提供

無車巴打 音效effect

啲字唔洗理

最緊要有聲

藍絲？ 唔洗理佢啦，佢一齊響就當響應我哋，理得佢噏乜

冇車

Boom boom boom

不如比d壓力共產黨 全城7點食飯，殺佢一個措手不及

Push push

連登仔講就容易阿 又唔洗自己做 等陣有人響到畀人圍個時 你地又屌架啦 我就留定名先

出發點喺好
無車 行推

幫推*

巴打甩p

商場？

淨係得連登講
出面無人知

幫手ig fb 宣傳下啦

去Facebook汽車谷send

你明唔明咩係trial and error？
你點知做呢樣係just for feel good？
而家好明顯對家要施壓，如果唔爆發下，
人哋只會越來越進呎，響鞍咁低成本都唔做，
仲旨意大家可以做啲咩？
人哋藍絲都識去開香檳呀，你咩都唔做？
你仲想忍到幾時？

就咁鳩叫得唔得，忍左好耐

撘公共交通既記住share岀去

屯門公路轉車站

城門隧道轉車站

紅隧收費亭

油尖旺彌敦道

九龍灣德福

觀塘apm 創紀之城

葵芳鐵

熱點

今日觀塘已經好塞車

係都10點

15mins!

一陣間7點，響鞍MP3

Pushpp

推呀屌

又要比人拉

15分鐘

bi~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Pushhhh

得

千其千其唔好唔好係狗屋前響呀
班友出哂黎唔知點算

幫推

MTR西營盤站有冇巴絲一齊響手機? 有既7點見集合，可msg 我

做埋D ON9野 真係笑死

吵到共產黨讓步你識閪咩五毛藍絲熱狗PR Blocked

想知正評左既有幾多個會做

響鞍抗爭

諗起大三罷個日吹號角

安安安安安

你將架車停喺路中心就會全城響鞍

推到完場

5 mins left

3分鐘

全段10分鐘加長版

兩分鐘

幾十個點都有既

好嘈呀

唔洗講咁多 做左先

夠鐘喇

夠鐘
無聲嘅

聾了

笑死人咩 邊個諗架

周圍好靜

觀塘無

哇好大聲 痴線

得啖笑 邊有人會理

因為嘈到聾左

Where

有聲

7點喇 九龍灣塞緊車 無聽到響

應該冇咩人知

乜聲都冇

響緊

響呀

人呢？

觀塘未聽到

喂 無人跟機屌你老母

無聲

響牙屌！！！！！

nothing

in mk

靜過圖書館

我自己播

大聲到以為核爆

where

青衣無

你地期望有幾多CC台手足有車

港豬真係好撚廢

根本無人知

Yes 可以推 po

青衣無聲

有冇捷報？

中環冇聲

吊，on99 得我響。 前面個的士佬舉我中指

終於聽到

港島冇
得我一個響電話半分鐘

人呢。。。 得我一個成個戇鳩仔咁樣播

塞車仲嘈

得我一個傻仔喺度響

唔緊要呀巴打
佢唔明 唔係你問題

大聲到美國都聽到

啱啱有個無顧響鞍，俾人屌

下次搞活動最緊要係fb/ig 宣傳
連登講=圍爐無人知

你唔響咪出撚返去囉 冇人稀罕你播啊傻鳩

五毛？

靜過太空

Can’t hear shit captain

冇聲

青衣真係冇事

我屋企

元朗有

聽得好清楚
好感動

過左三分鐘都無聲

青葵公路，有零碎響鞍聲 （起碼聽到3次）

觀塘好大聲

太過臨時，未必個個知

一啲聲都冇

響鞍 俾個紋身佬屌

好多五毛放負
做對了

做咗駁埋speaker

有人響 屋企附近無咩人

邊位巴打係街叫呀

已經播了

er 葵青區冇聽到

啲傳銷都係咁同水魚講呀
人生教練課嘅金句

煩過閪你呢啲

同佢隻抽？

錦鯉有咩高見

8點再響

唔夠你廢

老母係屋企播左出去，但出面乜聲都冇

咁你個理念正確咪得
傳銷狗啲理念正確？
同一句嘢可以應用到好多情況

屌返佢

完全冇聲

乜咁多放負撚呀
代表我們做對了

係

Block撚咗佢算啦

得我喺到響 收皮啦香港人

唔係話響嚟冇用咩彈撚開啦

青衣有人嗌，無人嚮

已用藍芽巨聲喇叭瘋狂播，但0回應

利申：市中心大廈10幾樓，要聽一定聽到

sorry

推post
快啲響

放負會畀人屌架

砵完後即刻有夕陽 你話係咪咁橋

屌你老味，柒完一次又一次

網民發起「終極和你Lunch」 朗豪坊僅兩人響應

香港人打卡式抗爭再現

乜咁多放負撚呀
代表我們做對了

8點再黎!!

咁岩附近冇連登仔姐

啲人未返到啫

唔理今日響作點 都已經係一種表態

觀繞響完靜過鬼

不過放負撚都收收皮咁係唔會令我地放棄架

五毛見一隻block一隻

你估200萬人睇連登咩

好大聲

做對了
8點嚟過

愈黎愈難明

係，好響好響

成條官塘道塞晒車，撚有人響鞍咩
要畫面靚點解唔玥集人唱返榮光？
點解唔繼續喺屋企十點鳩叫？
點解唔日日black block ?
連大叫光復香港 香港獨立都唔夠膽叫，仲叫人響鞍去矮化自己都唔知咩人先諗得出

力推

8點
(9點)
10點

屌你係觀塘到塞到爆都冇人響

放負即block
咬我啊？

你係將你自己認為正確嘅理念，灌輸落人地度
之係當你嘅對象對你嘅理念有懷疑
你就會以關懷附和方式，令佢以為自己係啱

七點冇人做就八點做
八點冇人做咗聽日做
做多幾日唔得就用其他方法

網上 街頭 國際 經濟圈 每個人都可以係自己崗位各自努力 每個人行多一步 就離成功更近一步

推啊

愈玩愈膠香港人享受完抗議嘅過程未？

咪撚放負啦屌

淨係喺度講係無用
出面根本無人知
而且太急

推聽日啦，你即晚都文宣唔切啦

你陳述緊我做嘅嘢 所以？
你假設咁多嘢都係想講呢件事錯啫

咪係，巴打繼續返工唔好嘈啦

塞車響先正常

啱啱聽到兩下

無呀啦
自我膨脹得太多，以為全世界都留意，重視佢地
其實大莊係度搵食又唔知
你唔信睇下恒指由2019年中到依家，根本無點跌過

返緊工、在街上嗰d未必得閒睇連燈

最好有d 多人follow 的黃 page/ KOL 講
咁就會多d人知

支持！唔唱歌就揾野代替
不過太急真係

竟然要用響𩣑表態，
一立法d旗呀標誌呀就唔撚見曬。

佢地繼續打飛機

你分到係因為咩而響？

分唔到

你話燒咗間狗屋都有人留意下，依家係響鞍

聽到

塞緊車

樓豬好波
引曬啲五毛出嚟

正視聽： 好撚響！

聽到有手足響應

唔響鞍全部都五毛 香港已死

而下ON9

五毛 blocked

推 聽日？

邊度有假設？我無假設過任何例子喎
咁又無人話你錯呀，傳銷同人生教練都無對錯之分
只有成功同失敗之別

而家喺街度 冇人響
認真 非打擊士氣

你pr 分化撚 blocked完再 blocked

下次會係拍手5分鐘

五毛分化block

梳囉 又唔面對現實

個鞍好響

五毛唔使咁快衝出嚟認喎

前線個鞍好響

好失望一丁友用個蒸魚碟喺度敲

24小時上連登咩
岩岩坐底上連登先知有呢壇野

copy你名渣

下次7點7分零7秒計準時間一齊大聲哎屌

建議815 中午十二點再試

因為814 香港自治法制裁名單會出

翌日中午十二點會係慶祝既響鞍聲

岩岩見到有人呠架狗車
跟住一呼百應

要social media傳開去先得

話時話

樓主潛左

仲響緊鞍

咁你慢慢，戇鳩中二病
咁多問題去睇十萬個為什麼啦戇鳩仔

低能無聊做法

死咗好耐啦

建議31/8 響三十一下

最緊要聲音好靚

唱「今天我」仲好啦，又唔駛犯法。
個個人都有把口

搞返個七點全民食飯，中共仲唔嚇到瀨屎

得我係到叫 嬲左

我屌你老母 唔好講真話啦 你係咪想俾人話五毛呀

係wor，唔記得左大多數連登仔會將反對聲一一打成熱狗五毛分化撚既添，哎丫，慘啦慘啦

話自己唔係五毛嗰啲呢，你哋做緊嘅嘢同五毛一樣
憑咩話自己唔係五毛？

你個名

響咗鞍未

岩先屌鳩佢地 依樣野無撚用
即刻比人話熱狗

當初都冇expect 一頂綠帽引發世界大戰啦

話唔定響鞍都可以

呠多幾下聽唔到佢嗡乜啦

前設都唔識睇嚟你都幾蠢
你自己睇下你自己講嘢有冇前設啦

連登常態黎嫁，所以我戒左連登都幾個月lu，睇成班黃絲豬係到講政治，曬鳩氣啦我唔打算咁樣浪費自己啲時間，係琴日有電影野想問先登入開post

紅隧口塞哂車咇咗幾下無人應

係咁叫人做埋D ON9野發現冇人和應,久而久之就唔會再做,呢招幾高

聯署支持封殺微信同TikTok

用口

俾啲誠意

真五毛

好似已潛

你講呢句野出黎咩意思啊？？

你目的，好明顯啦，傻仔

笑撚死人
講事實又唔撚聽

樓主係真心定點
叫人做埋啲無撚用又低能既野
如果係真心我會懷疑你智商

好多扑得

Thank you
Blocked

漏咗pr

咁你放負
有咩野好見啊
你咁講有咩目的啊？？

做埋啲on9野都唔決心革命反抗，連登仔 好野

全民好嬲返工響鞍

樓主7點開始就潛左
係咪仲響緊鞍？

分唔到身

五毛分化拉

香港人最叻做d on9野安慰自己

On999..

跌落地都要楋翻揸沙

咁唔叫假設前設喎，係講緊事實喎

又block一班

有冇諗過樓主可能揸緊白卡

朋友指，自己一個人喺停車場鳩響，除此之外附近冇人響應，成個on9仔咁。

一擊必殺

死公屋窮閪死返去租工廈啦

聽日再搞

大佬呀
你咁直接
點掩護你呀

咪好撚應聲
比人屌撚到傻

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問譚得菜校長(狗隻#167931)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

奶共狗專用詞: 黃衛兵
穿煲啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問譚得菜校長(狗隻#167931)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾叻喎識起底，又唔起多幾件黑警底？呠呠呠

賤種返shift黑警WFC

其實製造噪音以示抗議不嬲有人用。
（加泰、阿根廷、巴西、西班牙、智利、加拿大、香港）人最叻做d on9野安慰自己

其實製造噪音以示抗議不嬲有人用。
加泰、阿根廷、巴西、西班牙、智利、加拿大，全部都用過。

元朗係真係塞車

其實製造噪音以示抗議不嬲有人用。
加泰、阿根廷、巴西、西班牙、智利、加拿大，上面哩啲國家全部都用過。而上街革命、街頭抗爭，亦唔代表唔可以平時唔到以用其他方式抗爭

人地用武力打壓你, 你哋就用阻膠方法表達不滿, 我係中共都dont give a shit啦, 唔係以為今時今日嘅攬炒係你哋班和平阻膠爭取到翻嚟呀!?

點解武力反抗唔可以同平理非一齊？兩者唔係 mutually exclusive 喎。 人地上街同喺屋企嗰陣一樣會咁做。而家香港日日有遊行？日日有街頭抗爭？冇街頭抗爭嘅日子做哩啲唔撚得

仲有你話我阻膠，我想問你知唔知咩叫阻膠？我有冇屌9武勇？有冇講武勇冇用？有冇講畫面唔靚唔好打？我只係推啲和理非嘅行動，點樣阻膠？

如果你要講一個俾人捉錯過幾次鬼嘅人係阻膠，我都冇嘢好講前線，我會上；冇街頭抗爭嘅日子，和理非、派文宣、連儂牆我都會做。兩者冇衝突，明冇？

訓左無睇，係咪已經贏左

無唔同意派文宣、貼連儂牆，呢啲係有啲幫助，但響鞍有乜撚野實際作用?

佢自己都up 唔出響鞍得，不如大家靜音算啦，咁樣仲可以話係白色恐怖，禁止發言，無聲抗議諗起都打冷震

A cacerolazo (Spanish pronunciation: [kaθeɾoˈlaθo] or [kaseɾoˈlaso]), cacerolada ([kaθeɾoˈlaða], [kas-]) or casserole is a form of popular protest which consists of a group of people making noise by banging pots, pans, and other utensils in order to call for attention.

原來又係為咗張靚相, 明晒

點解搵人關注=要畫面靚？文宣畫係咪搵人關注？畫幾幅畫共產黨會怕你？榮光係咪搵人關注？唱下歌光復到香港？國際戰線係咪搵人關注？twit幾個po滅到共產黨？
keep住吸引人注意，咪多啲人keep到熱度，有街頭抗爭嘅日子都多啲人出。

就算係要靚畫面有咩問題？有街頭抗爭咪照出，冇街頭抗爭嘅日子call attention，兩樣嘢冇衝突。大把人遊行上前線，平日做文宣。

post主只係提出一個不嬲有人用開嘅方法唻call for attention ， 又冇屌勇武，點算係「要畫面靚」？

冇人理佢。

呠～～～～～～～～～～～～～～～～～～

無車都可以響鞍 0:15開始睇

原來響鞍可以令政府回應我哋5個要求